我玩到港人港地BLOCK 9埋我

屌你老母，咁撚小氣架
講下面具義意都唔得